［Diego! Diego!] 車迷聖誕快車討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌 同場加映 : Hawk's Group

過埋今晚就10連勝

軌上新呢

沙皮狗 沙皮狗

今場耶子番生炒垃圾車3球

hawks group

椰子早排贏左三場迴光反照，今晚繼續輸吧

靜鷹鷹悼念區

垃圾Topic

好似有個巴打話佢今晚開love post 個title會好正

繼續上路

夜波 光明球場不見天日

今晚挨夜睇金章

topic why not say goodbye oscar

老鼠有數未曾找～

買左火炭又唔吞~

lm

請問oscar 單野confirm 未？

未

LM

9成 佢自己訪問都話差少少

52m可以買邊個呢

西女人可以買到20幾個dllm

買完再外借

外借完重有得執幾m

當冇買過啦啦 黑歷史

外租車

Independent 話買雲戴克

訓先 晏d love post見

hawks幾時開新group??

成40m都買？

老鼠含左炭未

今晚見金真章

實在沒法 努力說謊
愛我可一生都快樂

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

今日有風話會20-30m 買sule

正

Golazzo

Sky sources understand that Oscar would rather stay at Chelsea and fight for his first-team place.

大家唔好咁天真，佢變唔係因為我地嘈，唔係為咗方便我哋，係因為佢人流跌，廣告就會跌，講到尾只係為咗自保，為咗佢地收入。
開forum 要賺錢去維持operation 係無可厚非，但記住佢咁做並唔係為咗：「呀，高登仔無處容身，整個安樂窩俾佢地先，記得裝冷氣同電視喎！」
反之，佢係因為：「仆街了，冇人仲邊有廣告收入！」

Lm

躝啦仆街

又話9成走人的？

仲有一成

躝啦 咪阻住晒

ock

屌 好少講粗口 走啦垃圾仆街仔

你都係時候啦

唔見有source
Fake

改法比果段

However, Sky Sports claim that Oscar would rather stay at Stamford Bridge and could yet do just that.

佢好像想留

咁後生點會想去中超呀
但你真係唔撚掂呀嘛,走啦

我都想佢走，但又唔想球會賣佢豬仔

賣Oscar。冬季轉會窗多啲錢買人返嚟

52m凍過水了 ，
不過25歲去中超就真係正式宣布足球生涯玩完

有錢就是任性

鎖locker,跟u16練波

老實講OCK搞成咁,隊波都責無旁貸
但在商言商,52m賣個大後備真係好難say no

俾咁多機會都打唔起都有得怪隊波
唔講位置戰術打法果啲
佢自己本身控傳都搞唔掂
點養呀

主席要求點人數

留名

又賴摩佬囉，唔講真係以為2千萬買左個天才返嚟廢咗佢

hi

仆街記錯2點9

原陣-hazard+willian

係到傾唔洗love post?

No matic
Fabregas in

夏三正常後備都無？

仲有成粒鐘
唔想深夜睇西波阿
大炒椰子啦好嗎

係喎😂睇漏左

等～～～

[img][/img]

好似妹下妹下咁

一開波就平安鐘

法比

做咩唔去即討po既

Link

出邊就有啦wo

[車區］3:45a.m 新特蘭 對 車路士

依家先睇到

Hawks快d開新group plz

agger

T煲90+神救跪拜

卡吐

希望反卡吐果d垃圾會員好好反省下

我放棄反卡

下場見真章

我都救到啦，唔晨明邊忽神救

今場要不是卡吐

Lead6分

條友射完就即刻跑去慶祝
好彩有卡吐

new groups?

屌你老母柒頭安

下半場D機會浪費哂

又到下場

柒頭安

護級成功

聖卡吐

我放棄反卡但繼續反安

T煲

下場見真章了

個個都打到咁足

仲有練下射術，唔該

10連勝

嚇撚到瀨屎射得咁咁靚 卡吐

下場又要真章

卡吐已經9場不失球
笑傲江湖

今場班友攰到仆街 下場真係見真章

卡吐應該拎金手套
今季好多cs
最尾果下反應快到

親親卡吐

竟然係廢龍救世界

今場把握力好d應該3球以上

安都鳩唔少

法比 古圖

下場真係真章
快車期第3場

原來已經40分

told u he is rubbish

支那狗不如買埋安啦

真章啦下場

卡吐世界級

安助攻都俾人屌

伊巴又救獌

呢啲咪真正狗也不屌

夏天先啦，矛人輪換呀

黎到連登 連卡吐都高質左

金章踢左咁耐都係唔識同隊友配合
傳波又差
今場見佢好多時都行行企企 又唔迫

1-2

淨係佢徙左咁多機會都抵屌啦

佢無腦架 唔好怪佢

今場安做在世三個角色
前場啲波下下佢發板
進攻質素低左九個level

換爆炸狗出黎追和

柒頭安比人換出去個樣好似精盡人亡咁款

屌你廢老入波

今次得阿失分

得阿狗食糖啃死左

打殘下對面士氣都係好事
柏祖on9換前鋒

開波1分鐘個樣都係咁啦

今場fabre>azp>tbo

好味

柏祖真係唔死都無用

希望柒埋下場

6分

下輪利市打毗 鏝阿大戰
希望和晒

利升番上第2

普巴助攻伊巴

6分😭好開心

一月真係要靠oscar果60m買人
深度真係完全唔夠，要買定下年多線齊發

我開心到係條街跪左係度

佢做柏度後備都得嘅

躝啦垃圾

左路alonso Pedro 過唔到人
右路Moses Willian 過人亡

幫我含撚？

伊巴條廢老係咪人黎架
場場90分鍾仲打得

左邊阿朗右邊摩西都開始見底
一月一定要買人

假設世三係 level 9
金章即係 0 呀

世三係咪傷左?

moses守得好好wo 係把握力差d姐

兩邊係出氣袋
場場搵唔到野屌
就拎佢兩個出黎挑剔下

哥達終於冇入波助攻 但今場好撚全能

中堅、左翼衛同右翼都要新人

小傷 下場出得 好似係

中堅唔洗住啦一月 追alex sandro同Kolasanic試試，中場tolisso同veratti事但一件，翼真係冇idea

六分

打十次飛機

翼可以買jese

射左

成地都係

完左場波無hawk news

會長已是過去式
係車同係尼到都係

安仔風火輪下場應該會有

係巴黎態度同表現都好差

果邊都冇咩人啦

精宮射到去死角DDG都救到

十連勝

起身見到十連

屌你呀
百屌成材呀

收嗲啦

破紀錄12連勝咪唔反囉

頭十隊得修咸頓同阿狗贏唔到
輸左既得阿狗

球證影響 唔計

想個post入黑洞？

有冇卡吐神救gif

一場比賽得幾個回覆

有神快拜

當年7M就買到AZP

7m 迪布尼

鷹鷹有冇全場or10幾分鐘個啲長精華link

係條仆街唔識用 平價賣走佢

標題好熱血

賽後伊巴謙莫域坦白地說︰「那應該是手球，那個來球觸及我的手在先，然後才到腹部，我會再看看片段。」至於「得益者」普巴則說球證犯錯在所難免︰「足球有時就是這樣，球證會犯錯但你仍要繼續比賽。

摩狗成日屌鳩球證犯錯
Pogba就話球證犯錯在所難免

反了反了

法比唔知贏唔贏得番干地個心呢
救左佢幾次

求hawks 既車仔精華

都係要後備

冇放棄過佢囉
冇左hazard就靠佢

唔通靠柒頭安咩

柒頭除左射波ok 其他真係無樣掂
比佢打正選一撚樣
同隊員唔夾，無論接應同比波

金章球罰球好靚

射波ok係唔係有咩誤會

下年再搵間中超水魚接手啦
應該60m無問題

射波ok都講得出

奧斯卡單野係咪firm架啦？

干地話未來幾日決定

唔係主力，價又超吸引
中超又多巴西兵

其實心入面已經決定左

可能同高層deal 緊買咩人
買唔到就唔放

可能等緊球員自己想唔想去呢，去左就唔洗諗返返主流聯賽

唔 天氣不似如期
奧斯卡 總要飛

干地：本應早點殺死比賽；奧斯卡的事過幾天會漸漸清晰

在今天凌晨進行的一場英超聯賽中，車路士憑藉着法比加斯的進球以1-0擊敗了新特蘭，豪取聯賽十連勝，繼續排在積分榜的首位。

干地説：“當你有能力殺死比賽的時候就必須要這麼做，我們今天本有這個機會但是卻沒能做到。比賽最後古亞圖斯做出了一次非常關鍵的撲救。”

“這很好，尤其是對於未來有很大的借鑑意義。今天我們沒有為浪費機會而付出代價，但是在以後的比賽中如果可以，一定要儘早殺死比賽，我希望我們可以提高。”

“法比加斯是一個優秀的球員，我們在中場有4名球員，每個人有不同的特點。有時候一些比賽更強調身體對抗，有時候更需要技術流。而小法踢出了一場好比賽是非常重要的。”

談到奧斯卡，干地説：“奧斯卡的事情會在未來幾天漸漸清晰，他是一個非常優秀的年輕球員。”

“本賽季開季階段當我們使用433陣型時，奧斯卡的表現很不錯。但是當我使用第二套系統、第二個陣型，他就不怎麼上場了。”

“但我一直支持他，因為他真是個好球員。他很年輕，但有時候有些情況是很困難的。”

“我重新説一遍，之後幾天，這個情況會變得更加清楚。”

在新特蘭與車路士的比賽之前，《天空體育》表示他們收到消息，奧斯卡更希望留在車路士，並努力爭取位置。

唔係講波佬講, 都唔記得dllm係對面

咁講姐係byebye喇
干地嗰陣係祖記仲係咁追oscar

屌安既巴打唔好忘記，安尋晚又有一個助攻

佢依家應該諗，好彩嗰時買唔到

2m

dllm完封柒頭安

尋晚哥斯達做波交波突破都勁過金章 躝啦金章

安既射門

安係有能力帶翻生個波，尾段都可以爆一段打反擊，係幾好用
問題佢個腦好似唔夠ram咁，最後處理實在太垃圾

可能上年練得多

完封到一助攻一中楣
笑撚死人咩
反都唔係咁反架

要到人唔反對佢走、唔好成日唔理37 21就叫佢躝

好偑服巴打西波時間都肯追live me 老了

撚仔放棄反安就放棄反安啦
好似東條希咁話反摩又唔反 女人咁

係時間買個靚中場中

中楣果球唔係dllm封既咩
果球助攻我阿婆都做到啦

支那轉會期都係一月
定係傾掂即刻deal到

有冇新浪飛機文

巴西魔翼回歸

摩西傷左？

最強！最硬！車仔橫掃英超靠一條「線」

廢將變統帥！車路士天王殺回神壇

高圖爾斯力保三分 他還能爭世界No.1？

獌第一球又手球又offside

算啦，唔關我地事

屌佢4424 買左水晶宮+1

屌你 你好撚得閒咩
中游都走去理

支持chalobah著8號

4啦

法比唔好走啦

唔計球中眉波同助攻
仲有球射斜左 同pass 比costa 半單刀 都有威脅
如果你要下下射波都入波既話 美斯都做唔到
不過就算佢有入波都會照屌

睇完波訓到依家先起身

領先六分

廢青

真好

放到一月先番工

ok 姐，又唔係讚佢
今季佢都入大3 球，算係咁
只要佢做最後果個就ok

好彩我請左假睇
不過今場真係把握力好大問題
然後moses同安零交流

果球如果係第二個，應該順腳就推埋入禁區右腳射埋
不過法比肯定知柒頭安唔同
已經做好射門準備先得米

有冇精華link?

卡吐世界第一

年年入波唔過雙位數都叫Ok

有人遮都救到 勁
keep住呀卡吐

卡吐痴Q左線呀

夠j成個聖誕

呢下反應真係

尋晚卡吐救個球以為入左 球速快到

見到射個個射完個刻都好似想即刻跑去場邊慶祝咁

唔得喇 又要J多次 呀

垃圾躝啦 ，場場都鳩射斷反擊，
打左3季幾英超入波都未過20球 ，
又鐘意用波但又唔知自己垃圾

T煲！T煲！T煲！T煲！T煲！T煲！

發現呢幾場現場班車迷開始叫多左T-bo

咩係T-bo

fake blue

tbo d反應真係世界級

間碟

技術都有得練,個腦弱智真係冇得救

發覺琴晚果場d車迷叫得大聲左
仲好過主場

收音咪個問題啫
次次都係咁

8號

精宮入個球幾靚

柒頭安尋日個助攻真係估佢唔到
個個都以為佢會傳中入小禁區比哥狗/柏度 當時法比都收晒步 點知係傳返比自己

睇完訓到1點

真車 費托轉會開始上車

Agger

琴晚摩西係咪傷左？
如果係既 真係唔知邊個頂佢個位

有咩？唔係好覺

琴晚條右路真係零交流 金章加摩西成日都單打獨鬥 不過摩西防守真係無甩漏

對佢既印象只有對祖雲球遠射同埋飛鏟

睇到D獌狗成日屌伊巴對強隊唔識入波真係心up
35歲場場踢足90分鐘,仲救你班獌狗咁多次都唔滿足

摩西先

Agger 伊巴是無辜的

施治做mud 9

再贏一場可以平球會連勝紀錄

班人唔夠力，對面有柏祖，攻力強
下場真章啦

蘇拿又搵到新工

雲安賀治已經準備定剷草

得罪講句
柒頭安同邊個夾都零默契

如果睇賽程
一月五日作客熱狗個場真係見真章
個場熱狗一定出盡奶力中出垃圾車

佢同伊雲最有默契
兩個都係唔知做緊乜, 伊雲衝左上黎就好有默契比個波佢
防守又係實會狗衝返黎幫佢, 而家後面有azp+moses少左回防

護級都比你地吹到變強隊

佢地有返隻danny rose肯定難踢左, 上次wimmer都走甩唔少

見真章

收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦

傻9躝啦

web 版覆唔到
想問下尋日法比打咩位
墜後派牌定從後殺上？

今季目標：雙殺熱狗

哥狗真係勁左好多
仲勁過第一季黎個陣一個lv
而家帶波自己搵食又得,拉後拎波再比又得

hold波傳波射波乜都有貨交

上半場人地縮, 墮後長傳多
下半場開始谷上黎, 法比上前多左
證明佢打下遊龜縮波一流, 可惜打強隊真係用唔著佢

如果真係連勝到果場先見真章
真係無咩所謂，應該都lead緊8-9分

睇直播見到 我都以為入撚左

屌你web版啲制冇反應既

Attention whore一個
咪鳩理佢啦

直接block

一定要儘早殺死比賽

做乜鳩

無人理佢好慘

Premier League ‏@premierleague 1h1 hour ago
2014-15 🏆
2009-10 🏆
2005-06 🏆
2004-05 🏆

Chelsea won the #PL on each of the four previous occasions they were top at Christmas.

今年前4咬得咁緊
分分鐘過左聖誕都未分得清前4大概位置

想問舒爾尼打alonso/pedro人位得唔得？

Conte predicts six teams will fight for the league title to the end.

Conte speaks about other teams finding ways of disrupting Chelsea's playing system, which means there is need for more work. #SUNCHE

Most chances created from open play in the PL this season:

Sánchez (42)
Firmino (33)
De Bruyne (29)
Özil (28)
Costa / Silva / Redmond (27)

Eden Hazard: Has been fouled more times (50) than any other player in the Premier League this season; Diego Costa second (42) #cfc

世三同老鼠比人針對性防守

全隊車都係打佢兩個姐

世三場場比人當沙包咁踢

表示：習慣背住龍門

仲有柏度同摩西斯

職業病發作

臨尾佢上埋黎頂波, 衝頂比人kick低跌入龍
下一秒佢行返出黎

話web版無反應既，
應該係因為你個adblock

伊巴踢得掂幾個聯賽
照理歐聯又係果d隊
但佢踢歐聯又鳩鳩地
佢係咪一聽歐聯主題曲就會腳震

想你的夜~

真係喎 好怪
其實本土對強隊都腳軟

幅相做乜鳩

我係有啲post冇反應
有啲又有

大家點睇殺龍霸同龍虎切？

以前覺得龍虎切可以成材，應該可以做到波叔style既中場，但今季踢都唔多踢下

殺龍霸就不嬲都覺得佢好有機會成為另一個艾辛，今季終於都有多d機會出場啦，但又好似唔知有乜建樹咁

好希望佢兩兄弟可以一齊上陣踢馬迪同簡迪個位

chalobah起碼有助攻

cheek 自己有問題怪邊個
連conte都教唔掂真係可以放棄

尋日尾段個5中場唔多work

no look pass

352 法比踢唔掂個box-to-box

反龍虎切，落地獄

講錯，係四中場，chalobah f4 kante matic想守但效果一般

Ock

殺龍霸d遠射有d料到
遲早成材變撚伯

可惜唔靚仔

殺龍霸都仲有d 料到 可以成材
但龍虎切都唔知係咪師承奧斯卡 踢到妹下妹下咁
d first touch 廢到

踢假9位就得

點會當法比係box to box
你會唔會當派路係box-to-box中場

11年果時迷赫捷臣,布魯馬,殺龍霸
而家得返一個係度 希望可以做到車仔傳奇
睇好你

果陣J麥仔

下年cahill做sub啦好嘛，想比zouma christensen上位呀 azp打中堅真係好穩

係喎 講漏左
仲j佢係沙維

如果車要賣ock 係咪無我sayno

梗唔係
球員唔肯就唔洗諗

其實好似經理人肯就得
卡路爾去痢個次
連自己轉左會都唔知
當然可以事前叮囑經理人

會長再一次幫藍衫守大門

Sule

鎖locker,跟u18練波

依度係咪有位ching好中意內田真禮?

who ar

對米基爾隻多嘴狗都未做到咁啦

我車名宿

Emilia係雞

駁5到

以後叫我奈亞子

當年射尿卡都好似係咁上下喎

圓咕碌

Cu個emilia同re:0個emilia都係天使

Sule冬季黎車仔
我新年去海旁幫無伴既肥婆奶乾淨晒d老泥屎

有無人中意聽依d煩膠歌

ock真係唔好放棄自己

依個真係超重型

有冇ching仲覺得依家拋離6分係開季果陣諗唔到?

我果時諗緊有冇前四咋 冇啦啦十連勝

迷干黨招收會員

1. 膠鷹(靜鷹鷹)
2. 老鼠
3. FrankLampard_BB
4. 奧斯爾BB

最新蕭析： 一早估9到

John!

米基爾接近中超 恆大踩場要搶人？

兩連敗果陣好似落後曼城8分

宣佈干爹上車我開心J左整整幾日 重返歐冠基本上係睇下邊個排位咁解

不過講真都無預過聖誕坐榜首 我轟

恆大做返幾百萬帛金ok ?

幾時燈刁

干地教歐戰唔惦wor，今季有前4就炒左佢請返摩佬啦

求入會

老鼠騎住撚bb

利post d人好唔順氣好似 60m放ock

關利撚咩事

克子

幾中意佢把聲
可惜

記得聽唱奈亞子隻op
好正

聽過佢唱

唔抵得囉

cu果件臭雞黎

John

干地臨場調動麻麻

yes 應該炒左佢

你地俾希sir退休啦

呢兩場見到車仔班球員狀態比前幾場跌左
加埋英超快車體力未恢復得返+干地少輪換
阿朗素+雞曉個位已經比對手睇穿哂
總結：下場見真章

講真
愈踢愈見底
遲早有場比人456

莊

恆大係咪買米基亞冠有得睇佢了

下場就輸了

難食指數

諗番起開季個陣
干爹80分鐘先換入法比摸西做救命鐘
有場重要救唔切
明明個陣個個反干

12月全勝我同會員FrankLampardBB,WillianBB出mk跳依隻舞

因為佢改善左了

Oscar

肥婆做愛大大力!!
肥婆做愛用盡力!!!
肥婆做愛極刺激!!!!

不嬲迷干 4月4號官宣佢接任時我第一個上契的

打完阿狗果場望護級成功咋
之後有clean shit已經開心死

jt今季有無機500場英超

差12場好似難d

雷姆先係皇道

ok

no chance la
大家都知冇可能放佢出黎踢12場

我企中邊，你做紅頭髮啦

I want new group

x2

希望馬迪回勇，佢有態果時球皇上身，好正

set private la
咪比d篤灰狗入去

點知邊d係手足邊d係篤灰狗🤔

AKE

車迷天地咁多on9仔
放題雖然回塘 都未於差過小放題Aina
雲真高冇註冊又唔知

干地唔換人仲講到好錯
仲話咁樣換人法不如留返摩狗

成篇野真係狗屎垃圾

好心去hupa睇下人地d文啦

車迷天地只係班反車官嘅人而已

private吸引唔到人入

Hawk

世冠盃有得睇REPLAY去判 垃圾

SULE

Hupu真高汁

琴晚椰子個343根本長時間係541
西布朗就排451
米堡都係排451

依家仲係季中 都唔洗點爭3分護級
琴晚新特蘭輸緊球都唔諗住點搶攻
真係寧願輸少當贏 搏下-6追和就算
黎緊果2,3場對手又係中下遊
都好大機會係巴士陣

其實無睇過車迷天地

法比有加乘
其實琴晚個場對面唔點逼搶 隊波都踢得幾穩
加上hazard 下場應該出得返嚟 更加控制到個節奏

我地遠射咁廢

琴晚係柒頭安on9
斷晒d反擊

真係難打係西布朗果場
成場波都冇乜機會

賴啦 廢係廢姐, 有幾多球關佢事
柏度射波炒上天你唔講, 摩西dup低頭衝入去自己射你唔講
係要拎1個人做箭靶, 傻既都知無左hazard差好遠, 其他人除左哥狗都差晒啦

用會員制
要會員介紹先入得
有冇得諗

要提供現有 高登 or Li HKG AC
冇既就要其他會員保薦

而家都唔係篤唔篤灰, 你估有人咁無聊report個group咩
post版權野detect到, 尤其足球片呢d真係好易scan

咁同自爆有咩分別

溫咗好多日書

咁就唔好停啦

完左sem
不過要繼續番工

雲安賀治想剷草慶祝
仲等我堂年咁中意佢

同你車狗有親咩
踢得2場

以前fm 左閘a高退休完就到佢兩個上位

支持拖肥 贏開有條路

呢樣真

駁唔到

鷹鷹

點解KSI搵到ozil上去拍片

下季就冇泰利
由泰利搭住迪西里 睇到依家都14,15年
一個朝代既結束

迴光返照

好彩依家都有三寶撐住

一日未deal done都唔信

azp應該係true blue得黎又有表現
希望殺龍霸再進步下

龍虎屌都冇乜期望 連干地都唔用
借出去等佢比人屌下先得

搵人去車迷天地share hawks group啦

我屌鳩你啊，反龍虎切落地獄

干地 摩狗都唔用佢

盲撐

前代劍聖正d

EMT

干地都搞唔掂 仲要係自己球會
出到去等食屎

Wherever you are, i'm always by your side

錢大於一切

挽留ock

不了

只要 鏝阿 和波 愛字頭贏利 車贏水晶宮
then................

早d瞓啦

根度簡重傷
陰公
幾好波 不過真係玻璃到

Jed conte 好sexy

干地個樣

比女追好麻煩，比晒signal唔會接受佢都煩住晒

美極

唔係肥婆，幾靚女
但唔岩feel

拍拖都係想拖啫，唔啱feel咪屌住先冇壞

ching 識貨

寧缺勿濫

早啲訓...唔好咁多幻想

Courtois true blue

返工日日遲

唔遲點對得住自己

仲有金章

搵工如果係經中介公司搵嘅工係咪多數有伏

唔一定
有d公司唔想晒時間見太多人
會叫agent見過個人ok先

sule

由其是一啲senior d既位
通常都係through agent請
利申做緊

聽晚早場 攰到仆街

做緊agent?

我fd 做緊
啲公司好戇鳩，十幾皮野請agent 搵人

我公司連 junior都搵agent 請

1球完

比人1球完

💩💩💩💩💩💩

聽日有返hazard

咁短時間打兩場 聽晚見真章

幾時可以 : Ock 個筆都未用完

oscar

Sule好似都係慢
不過路數幾好同有身型

繼續

其實安個回傳幾靚 法比大把時間射
係我地凡人估唔到

Ock稅後周薪400k英鎊
可唔可以帶我上去幫你洗廁所

竟然係上海政府話事
上海上港係咪唔流自己出錢先

係就屈多d

ock過去似幫上海波宣傳多過去踢波

因為ock靚仔

睇hawk page傳呢個diego laxalt左翼衛
睇球王片好似幾好j

😋😋

支那仔口味都幾撚特別

某球員仲係薩克達果陣打爆過成隊車仔
果陣幾好J

個樣有d似尼恩高蘭

Where is hawk page?

前幾版咪有link

希望冬季轉會買到巴迪積同佢啦

唔好講埋d掃興野啦

費倫同車仔係好fd子
基本上費倫同意甲d大會炒晒大獲
佢地通常放人比外國 都唔會比其他意甲球隊

之次因為沙拉轉會羅馬單野
試過告車路士

放波唔錯
如果黎左，我轟左側仲唔勁到hihi

人如其名,炒大獲呢單野都唔知

m朗咪係費倫到買返黎
同上年都好似有同費倫打過熱身賽
係咪友好唔知
但點都唔差先囉

其實唔出奇
通常我地收錢係收請左果條友年薪既20%
普普通通請個20k 公司都收48k agent fee

咪係
仲夠膽笑我

迪亞高辣殺

Diego Diego

問下 太子周xx 會員

夏神，Moses 對水晶宮出到？唔該

夏神之前睇Now話得

星期三打完聽晚又打早場

車fb條新片終於有啲質素啦
好撚正
干地成個godfather

唔該bro

好型

又減價

垃圾賣唔出

山狗扭計要走

球會版隻熨字

Sors?

終於有個似樣既宣傳片

新軌留名
我聽晚出到?

buy Lamela la diu

tevez去申花 ?

buy veratti la diu

日經

車路士要盡快贏一場 等球員開心吓

山狗唔續約 perdo心諗又係你

雲爺智障極都唔會放比你

睇下出幾錢 得一年約出高價買 雲膠咁貪錢
之前我地都放會長比佢

40m起跳啦
PSG 應該會搶

25萬

真係約滿放嘅話佢有得話事咩

約滿要18年
呢兩年係咪唔買人先?

Hazard 先20

計級數 山狗夏殺應該算同級

我覺得夏薩特高d

Sorry記錯左17完

做乜鳩啊

ock out
山齊士 in

技術上可能係既
心態上天同地比
山狗場場都永不放棄去盡咁款，搶迫又勤力
上年你話賴老豆又好點都好，一個職業球員唔應該有咁既操守

Lamela>Sanchez

夏殺盤扭可能勁d 計硬淨山狗應該好撞d
速度大家差唔多

山狗玩唔到幾多年

垃圾熱狗

willian out

咁快放棄自己

Free agent 我不介意喎

山狗哥狗

不過買到轉唔到352做常規，hazard costa sanchez一定要出的

山狗都係27歲姐

唔撚係呀
佢雖然搏盡
但成日上晒腦
有年阿記輸比曼聯
就係佢鳩扭 扭失左 比曼聯打反擊入埋
好多時落後左 佢自己就想自己去
想一扭十咁
我真係覺得世三踢波醒過佢好多

呢樣真
英雄主義上腦
不過都>>>>>>>>>>>>>>Willian

已經唔同晒，山狗依家好肯做波配合

Hazard 個樣精甩尾

有時呢啲未必關態度事
而係體能真係有分別

應該得曼聯我轟搶，

曼聯乜鳩都搶架啦

靚仔又得意

世界仔樣，係老婆奴啫

夏雲長

果陣又唔搶撚返米基爾

所以依家咪將普巴調教做第二個米基爾補數囉

Kessie 幾好 有無人吹奏

法國清你吹奏幼幼都幾頻密下

下場打精宮

Benteke強奸我轟條防線

真章啦

hey啊hey啊hey 簽到賓迪基

Kessie 同 sule 都好好J

聽日早場

係，不過我睇唔到呀

應該趕得切睇

究竟我轟會唔會有一場係唔洗見真章

支持west brown park the bus

有無巴打想賣ps4

買ps4 pro啦
Ps4舊版好似會自動彈碟

收2手是咪唔化算

呢排有咩大作好玩
有無人買左睇狗

以後叫我 奈亞子

如果PS4 PRO有現貨非炒價買到,我都幾想平平地賣左部PS4

Last guardian, ubisoft啲垃圾game唔洗買，買返uncharted,witcher玩又得

係依個屌marco.reus會否引戰

平平地收

當加少少錢換ps 4 pro 都好

真金章

Uncharted 真係呢半年玩過最正

Uncharted + witcher 3 + FIFA 夠你玩成年

PS4 PRO有現貨先算啦

Kiryu jan ~

emma死左我喊到收唔到聲

食屎啦一馬

諗起有軌賣ps4拎去買幾對鞋

Mourinho on lack of winter break, "Chelsea was out early on League cup, doesn't have European football like we have,they have 1 match a week

屌你老母
邊鳩個搞到我地冇歐洲賽踢

開名啦

車區有無人中意睇nba,我中意rondo同lamarus Aldridge

佢打歐霸咋屌

我鐘意火箭
利申 十年箭迷

下年輪到死獌狗無啦

一周幾賽死獌狗都無前四啦

唔知佢買左未呢

係型仔就踢拖都型架啦

屌 睇早波個camera 會反光

基石今年
利申：Wade死忠

Rondo LMA

火箭個chemistry好勁

fifa 入面簡迪之前唔係升到85架咩
點解趺返落81

你未update squad啊

《每日郵報》消息稱，車路士已經將巴黎聖日耳門中場華拉堤視為球隊的頭號補強目標，他們將在一月份測試法甲豪門留人的決心。
阿巴莫域治希望支持干地奪冠，他願意為其提供引援資金，而在意大利國家隊踢球的華拉堤是干地心儀的人選。作為阿巴莫域治的得力助手，Marina Granovskaia願意幫助干地簽下心中想要的球員，以幫助球隊爭冠。
業內人士稱，車路士有信心能夠簽下華拉堤，儘管這名24歲的球員和俱樂部的合約要到2021年才到期。車路士在今年夏天，未能如願簽下尼恩高蘭，而由於奧斯卡將會離開車路士加盟上海上港，干地渴望加強球隊的中場位置。
據悉，儘管巴黎聖日耳門會為了留下華拉堤而戰，但車路士方面希望他們能以不到4000萬鎊的轉會費引進華拉堤。今年10月份，華拉堤經紀人告訴自己的球員潛在的下家，如果PSG這賽季無法奪冠，他的客戶願意離開球隊。

簽到幫晒車區奶屎眼

跟

點update

Lebron James

佢想我地多謝佢

Ray allen

摩佬好野！多謝摩佬

小牛fans
小眾到不得了

x2
可惜司機應該退休啦
今年等抽波

x2
Dirk

Dirk退左役未

Courtois best clean-sheet record after 16 league games:
10-11 GNK 5
11-12 ATL 5
12-13 ATL 7
13-14 ATL 8
14-15 CHE 5
15-16 CHE 0
✅16-17 CHE 9

上季真係

0

戇TV

垃圾

上季真係黑歷史 摩狗仲好意思出聲

有無咁柒

零呀！！係零呀！！哈哈哈！！！！

veratti + kante 會唔會太矮..

Veratti

Matic kante

華拉提唔岩打攻中

買山狗好過啦

如果咁出點解唔用法比

張自力

像我這一種男人

除柔情的手 我什麼都沒有

阿力啊

8號邊個著

Varetti

呀強神燈 抹完身即刻發冷

Lampard return

chalobah9

Veratti加Kante會唔會太矮

世三唔矮？

咁法比+kante都唔高既，法比高varretti 10cm姐

沙維同小白都唔高

後面有個影帝呀老細

不過以波論波，好像上場咁好多高波luiz都頂晒，打3後衛相對上對中場既制空力要求無咁大

抵啦
鏝狗又傷一個

40m想簽華拉堤 傻撚左咩😂

雲加式出價
40m+1蚊

加個韋利安比佢地

40m+willian<>varretti+奧利亞

像你這一種男人～

原來球員要走 球會無得留？

成班仆街
說好的車路士不賣垃圾呢

有
史東斯前年好似遞哂表都走唔到

好彩無黎

就係根度簡

其實做左一排hh都明點解公司會透過executive search firm請人
大圍咁講，出廣告收返黎既cv真係咩質素都有，揀死班hr ，又要揀cv又要約黎約去
彈比我地搞就易好多，理論上正常recruiter send得出既都約得，又會問埋candidates 咩時候得閒int
Jr post要用agent既話，除左慳左上面講既野之外，有可能係公司閪，福利差人工低冇人apply
Sr post就通常係因為冇落廣告，而且recruiter最剎食係佢地本身既人脈，對市場既認識，同埋講野技巧，hunting既話好多時獵物都冇諗住轉工，係睇hunter點樣說服佢去試，再者好多公司高層本身係認識甚至相熟
下面班馬仔sd份cv出去隨時佢大佬會知，佢地唔敢貿貿然搵工，呢個情況就正中獵人下懷

Recruiter有佢優勢既，不過太多人入行，個個都話自己係headhunter，其實好多都係job agent
我都諗緊轉行，想做digital marketing

中資公司真係閪
明明幫個candidate試70k月薪
出offer都要打返個九折
話過左probation會加返
年假又少

女

我都想有

比哥狗教壞啦
死控亂傳唔重視防守
中堅最基本既野都做唔到

你之前whatsapp張相 明明好曬

夜游團大家記得準時到

甘凍

太子周慕雲

愚見，希望幫到你

你自己游
上次凍到我仆街

食女

今次保證爽wor

到時我用水泡唔好笑我

個中介職員直頭send invitation比我叫我apply
係咪公司想快d請到人/中介職員要跑數

兩樣都可以係
Agent要跑數就梗架啦

咁凍唔荒唔爽喇

之前既事啦

今次請左班女一齊玩

係愛記已經係咁

係，小禁區玩波比人偷，明明有位唔傳死hold之後比人逼就玩波亂傳

Veratti

8

我Fifa出8000萬買
依家一半就話想要

明明早知你最好
然而好到吻得到 愛不到
看破旅途沒法再遇到
人人都知你最好
然而好到看得到 碰不到

其實唔捨得oscar 走

中超玩二年咪返黎囉

去咗中超番唔到歐洲球壇

老實講佢仲後生
比干地摩狗施蒙尼呢啲後防大師教都仲有得救
比哥狗呢條走火入魔既撚屌教踢中堅死硬

安係fifa都有85啦

死快啲

佢張約世界第一高薪

話kante+veratti 唔夠高個d手足真係俾摩佬高度足球理念洗晒腦
足球如果只係鬥高only
費拉尼而家應該係球皇

數據話fellani爭頂能力其實好差

我果個save冇人問價

以前愛字頭個陣幾勁

今晚就會暫時拋離9分

個laxalt球王片好球王喎 勁到

我是一個西伯利亞人
冬天的冠軍

巴哥
基士文去完南華呃飯食，第二季仲有得踢歐聯

辣殺

tonight big game

今晚睇唔到上半場
應該見真章

今晚出去都睇唔到

點樣先可以係fifa set 返簡迪能力值有85

輪換見真章

干地：今場將是場艱辛的打吡戰

--關於夏薩特

至於是否讓夏薩特正選出場，我們現在必須再等等看。但是，他今天已經痊癒了，他也參加了訓練。當然，不僅僅是夏薩特，我也會在今晚考慮別的球員的出場問題。因為在六天的時間裏踢三場比賽並不容易。

--關於對手水晶宮

我們知道這是一場倫敦打吡，這會是一場對陣一支優秀球隊的苦戰。目前，對手在聯賽中的排名並不理想，但是，他們的陣容很不錯。

--關於帕杜稱車路士看起來無法被擊敗

我們會繼續努力比賽並且提高的，我認為沒有球隊是無法被擊敗的，但是，對於現在的我們來説，比賽會很困難。因為當你對陣別的球隊時，對手沒有什麼是可以失去的。

亞衣同殺龍霸落場

以前三核得返hazard係到

要去飲

馬老大

我好采冇彈過

未，不過今季傷左好多場，始終年紀大，傷患多左

btw 小牛fans + 1

干地真係好想要 夏季簽唔到冬季仲bid
條友好勁?

Chelsea are preparing a monstrous £50million bid for Napoli defender Kalidou Koulibaly, according to The Sun.

The 25-year-old was on the radar of Blues boss Antonio Conte during the summer transfer-window, but a deal could not be agreed.

It is thought that the approach will not be happen until the end of the season, due to the Stamford Bridge hierarchy not wanting to risk their target with his Senegalese commitments to the African Cup of Nations this winter.

A source in Italy has spoken out about the possibility of the defender joining the Premier League leaders.

“It is impossible for Koulibaly to go to Chelsea in January,” he said.

“He is happy at Napoli, wants to stay there and likes it in Serie A. He won’t be sold until June.

“The Napoli supporters would go crazy if he was sold now. It would take a monster offer that just won’t come.”

The Italian club have valued Koulibaly between a hefty €70 to €80m, who they see as a crucial first-team player.

The French-born defender signed a new five-year-deal back in September to keep him at the club until 2021.

Reports say that the Napoli defender will be brought in to replace John Terry who is expected to leave the London club at the end of the 2016-17 campaign.

寧多勿缺

算啦好嘛

好唔返就退架喇

退囉，其他佢係到好似Kobe 咁係阻住球隊發展

煲到好大機會簽到veratti

Jed sor

收番碌鳩

柏斯托尼 阿古路

羅賓奴

今晚贏波，同會員火撚鳥聖誕節去尖咀文化中心出面跳ppap 100次

MKennedy

gun

咁你代我去啦

佢同kobe完全唔同，上幾年佢係有權要最早高薪既情況，自願減薪俾小牛發展，所以先有Rondo，Matthews, Parsons依啲簽約，如果唔係小牛一早食緊屎，我反而覺得係小牛差佢一個再追冠軍既機會
不過我都同意dirk退休可以幫隊波加快建立新當家球星

Btw busking唱古天樂精選集金曲算啦
1. 今期流行
2. 男朋友
3. 天真
4. 吻得到，愛不到
5. 像我這一種男人
6. 天命最高
7. 並肩同行

好

今年tank隻josh jackson咪得

dirk下年退或者唔退都好，我覺得趁今年塘鵝都一齊廢，試下搵一眉過黎，加埋bogut，內線應該有啲睇頭

話條線矮姐

點trade啊大佬
你全隊拎晒去都trade唔到啦

今晚著白衫

車區黃金聖鬥士

天秤座：Diego_Costa

其他自己加

Ock deal done

今晩去北海道

Turnover of £329.1m eclipsed the £314.3m for the previous 12 months and resulted in a £4.7m profit before exceptional costs despite Chelsea's 10th-placed Premier League finish.

But a £40m penalty for cancelling a kit deal with Adidas and compensation paid to sacked manager Jose Mourinho contributed to £75.3m in exceptional costs and meant a significant overall loss.

炒摩佬賠左成 £40m ?

FB見到如果今晚贏波就會係11連勝加球會500勝

講親依d通常好邪，今晚輸波is 100%既水

35.3m 姐
dllm

£4.7m profit - £40m (Adidas) - £40m (Mou9) = £75.3m loss

今晚又要食飯冇得睇
又要睇你地文字直播

班友未回晒氣，今晚真係見真章

阿朗素今晚食塵

今日無野做可以係屋企cc服服睇我轟

主要睇一眉點諗姐，今年大抽獎，好大機會係好籤黎，攞去同塘鵝做交易。
當然另一邊可能會爆salary cap，要古班俾錢

如果又係勝利十一人
班球員應該體能唔到
起碼左路應該比對面zaha爆到傻

喂柒頭留名呀我屌你老母

左路大量空位 雞曉再次受壓派膠 見真章

最少馬迪同夏薩特都有休息 同埋上場其實都算輕鬆

左路換chalobah?

阿朗素變新放題

膽心cahill好過

今日排街症見到會員FrankLampardBB鬼鬼祟祟行入泌尿科

今晚又要睇我車輸波

呀朗真無無休過

死緊

今晚買啲啤酒番屋企睇先

All in 主勝

請給我一杯望情水

唔係話摩狗唔肯收份解約金咩

佢好似係收返個年既人工

我轟贏波就去譚仔拎呀姐電話

奧斯卡冇啦啦咁走有d唔捨得

仲有幾個字就有出場陣客

牙朗英超正選14連勝

any love post?

今晚11連勝介丁介多一個月

幾時先宣佈埋柒頭安躝

mikel no.都冇埋

堅尼地岩岩番就拎埋個12號真係慘

贏到戒j 三個月

條柒頭一早就要躝啦,阻撚住晒

要出動小鳳姐啦

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Willian, Diego Costa, Hazard. #CRYCHE

我愛你！！！！！！！！！！

Chelsea FC ‏@ChelseaFC

Chelsea subs: Begovic, Ivanovic, Zouma, Chalobah, Fabregas, Pedro, Batshuayi. #CFC

躝啦

屌仆佢個街出柒頭安 干地仆街死

又有金章安

又出番契仔

柒頭安頂左我 暈

像你這一種男人 ~

輪休

見金章

安

一開波就玩時間停頓
干daddy有諗法

有無 link/圖?

仲未有阿衣

希望蘇馬 呀依 殺龍巴有得出

幾時收埋locker同車位

買柏袓讓球win sin

車今晚贏

請大家食煲仔飯兩面黃

Mikel 終於正式收皮

金章安躝啦

now認錯chalobah做ayi

放題

法比好撚癲

換走金章成隊波好順

法比好屈

有冇巴打教下路點樣iphone睇波

下場冇簡迪 哥斯達 又要見真章了

11連勝

平紀錄

車性澎湃！爽呀！

贏波

平紀錄
但下場無costa無kante

下場costa 停賽 ，真。見章

11連勝 + 球會500 勝

M.alonso freekick =新韋利安

法比出左黎真係HOLD到全隊

又係靠沙皮1:0

下場無Kante好大獲

希望以後右邊罰球柒頭安唔好死埋黎爭射

下場J亞衣

下場無c19同kante,見真章了

干地都頂唔撚順安仔
快啲賣啦

下場冇costa見真章

有得出先講

唉,又___!

下場會唔會出法比補kante個位

咪冇肉我朗

我諗經過今場之後干地會法比>安

SKYSPORTS有A高

呢獲真係靠世三carry

btw 今日都係win得1球
幾時可以入多d

‏@WhoScored

Diego Costa: Has been booked for the first time since September (vs Arsenal), ending a run of 11 games. He will be suspended for Bournemouth

下場殺龍霸show time

換左法比出黎果段D攻勢強到
無第2球真係無運

法比
無論落後緊出黎做playmaker定領先緊出黎控制節奏 都係一撚流

安個廢柴咪撚再出啦
一係出perdo343一係出法比352好過

唔好講到ayi 唔識入波
頭幾場佢都有進帳

Chelsea FC ‏@ChelseaFC 4m4 minutes ago
That's a new club record of 11 consecutive league wins in a single season, and matches our all-time best record run. Amazing.

贏多場破紀錄

法比真係好好j

下場睇下法比同亞衣上唔上到位了

下場波主場踢 應該定d掛

金章真係

出法比個段入唔到波真係好可惜

下場有亞衣同殺龍霸

柏祖咁躁做乜 又無乜入肉攻勢

下場應該都係343 用番柏度
今日佢唔洗踢
金章真係拖時間用
翼鋒無人咪轉352囉

第十二回見真章正式開始

今場哂撚左60分鐘比件柒頭安 一換法比唔同哂

柏祖:「屌就黎比人炒啦 」

似馬迪搭法比

法比入到黎比人話過就過

防守真係黑洞級

今場把握好少少
應該大炒
阿朗個罰球明明彎得咁靚

antonioooooo
antonioooooo
antonio antonio antonioooooooo

下場真真章

入法比就預左架啦
所以後邊要補多d位

下場無哥狗

仲冇kante添

AZP MOTM

下場無主力 真章終於黎

平左球會紀錄

聽日可以安心睇阿鏝大戰

J die me

下球見真正真章+金章

請支持亞衣查路巴

下場應該 馬迪 + 法比

KANTE雖然有派膠
但係場場踢足
佢真係好多氣

雞曉今場真係係咁派膠
zouma 幾時復出頂佢個位

等我開新POST

下場無佢仆得街
Matic無佢傍住好多甩漏

[在法比我們信]車迷聖誕快車討論區 - 分享自 LIHKG 討論區

又清波 又assist

我好興奮

luiz 個body 好正

1001